達哥有D似呢張圖

動作一模一樣

达哥兒 不了

人地搵錢姐
唔岀聲已經好好

請善用.....